【中銀熄機】周六晚起停運16小時 客戶呻麻煩要㩒定錢先

中銀香港將於後晚(31/3)起「熄機16小時」，今天是熄機前最後到分行打簿的機會。停運期間，中銀將大規模提升系統，全線不論境內外的自動櫃員機（ATM）、網上銀行、手機銀行等將暫停，亦不可持中銀提款卡到其他銀通成員銀行ATM提款。43歲的凌小姐直言並不知道此事，平常也會使用ATM服務，她覺得停機很麻煩，「咁我咪2號先㩒錢囉，依家會攞定啲錢先」，她認為服務上可以再做好一點，「因為無通知我哋啲市民囉」。

72歲的梁伯趁假期前夕用ATM提款，但他也不知道停機的消息，得知後直言「好麻煩，中銀應該搞返好，搞返好就無乜事囉」。54歲的文先生表示，幾日前已得知消息，對他沒有太大的影響，「咁仲有第二間銀行嘅戶口架嘛」，但他也覺得有改善的空間，「依家唔係最好囉，當然佢有佢嘅原因啦，咁假期有好多人要㩒錢消費架嘛」。

55歲的劉先生說，中銀停機對他沒有影響，「我都唔用ATM，無用佢呢個服務，今日係嚟入數」，但他表示，中銀可以再早點通知客戶，「同埋唔好斷哂服務囉」。

好麻煩，中銀應該搞返好，搞返好就無乜事囉

個廢老係咪唔知搞緊

俾卡啦仲現金

成個月前已經講緊啦
我覺得佢提到有啲煩添
自己唔知就話人唔通知
使唔使寄信加打電話再喺無線賣廣告

55歲的劉先生說，中銀停機對他沒有影響，「我都唔用ATM，無用佢呢個服務，今日係嚟入數」，但他表示，中銀可以再早點通知客戶，「同埋唔好斷哂服務囉」。

呢個盲毛連銀行停機係咩事都懵盛盛咁，停係所有嘢停，冇數出入，唔止ATM停架傻佬

可以寄埋信提醒廢佬